成班連登仔話吾損血？吾好on9拉

根本呢度只系小眾
禾公司大把同事響應呼籲去損血順便打卡顯現愛心
根本个社會上好多人吾識連登

利伸：懶所以无損

#捐血助人 #最緊要幫到人 #愛心傳承

( Show Blocked User - 台灣獨立 )

好波呀黑力架

捐

又殘體字又錯字

yes十卜

損乜嘢？咩叫損？

殘體收皮

難分真與假

假膠